Utilizando como base o exercício 04, reestruture o script para que os erros sejam
tratados com instruções try-catch. O script deve implementar uma função
chamada checarPersonagem , e retornar um erro caso não passe pela validação